跪求大家唔好追隨做下一個烈士呀…

老套說話就係留有用之驅，香港仲有好多硬仗要打，香港仲有好多要你地幫手既機會。

而自私d講句，香港既禍根係上一代種落黎，唔應該係我地下一代受，更加唔值得用自己生命去挽救架…

我見公海而家唔只一個post話已經死心唔介意做下個烈士， 我實在好擔心會引發連鎖效應…

如果你地情緒已經去到臨界點，請暫時停止接收影響情緒既消息一兩日，搵願意聆聽你感覺既朋友傾訴宣洩一下情緒，等情緒冷静心情平伏後，再與大家戰友們一起奮戰好嗎

一位做開cd-rom都忍唔住要出po既連登仔上

一個都不能少

情緒崩潰都忍唔住要上嚟睇下最新資訊

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

東華三院芷若園危機介入中心電話 18281
7x24 社工接聽

社署熱線
23432255 24小時
非辦工時間轉駁至
東華熱線及外展服務隊接聽
社工接聽